求做過ICL植入式隱形眼鏡既巴打解答

1. 術後問題?光暈果啲
2.打波做運動有無問題或者移位?

或者其他問題都可以講下 謝謝

求解答

完全無問題

巴打做過?

手術之後除完沙布第一日睇野會好模
眼壓可能會偏高，要即刻返屋企訓
跟住訓醒就會睇野好清，不過會有眩光 畏光，但係正常 會慢慢減退(雖然我做完一個月都仲有d眩光)
頭兩個星期好關鍵，最好都唔好打波做劇烈運動同撞到隻眼
做完手術一個星期返去復診 醫生話冇移位既話其實都ok
icl穩定性好好 好難會有返近視
不過做完之後你要有心理準備如果有時要搵野
但係冇細心留意，搵唔到。
會比人串 比人笑
「死囉，洗左咁大筆錢都見唔到 ，你究竟睇唔睇到野？」
所以做完最好唔好比人知用左幾多錢
甚至係你老豆老母都唔好比佢知 。
利申：做完一個月既經驗

點解巴打會揀icl?
有冇考慮過lasik/lasek/smile呢類？

本來想做smile 不過數度太高
過左一千度唔比做
所以醫生話我得lasik同icl揀
唔揀lasik就因為要成個月個傷口先會好返
所以揀左icl

唔QUOTE咁長

即係你做左一個月都仲未睇得清?

我度數都好深過1000 但icl真係好貴呀
巴打你係邊做？
唔好意思太多問題

清呀 只係夜晚睇光仲會有D眩光
同帶con一樣

icl 創傷大過 lasik 啦
點會成個月先傷口好呀 lasik